楊丞林演唱會門票問題

我想問下有冇ching訂咗聽日楊丞林演唱會門票，但係未拎到飛.
因為在下女朋友比咗錢但未有email提示拎飛.
都成千蚊 ，希望連登有愛，有人幫到手。
細老無盡感激。

輕輕一推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21